2. Pembahasan dari Balance Bracker
	Tingkat kompleksitas = 5, dikarenakan dalam kodingan string char parameternya didefine secara hardcode pada code. Input dibuat secara dinamis tetapi masih bergantung input user pada console windows dan pakai fungsi sederhana console readline. Lalu menggunakan beberapa fungsi bawaan c# yaitu push untuk push char ke dalam array. beberapa fungsi menerapkan konsep enkapsulasi karena memudahkan untuk dipakai dalam fungsi lain di solution.